咪撚再嘈，過幾日好快就會面對DQ潮

大家心照最後好有機會所有人都唔會入閘，嘈埋依幾日好

褲妹=國師